====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' œuvre d ' Henri et Bruno Gaudin crée un magnifique espace de vie à l ' intérieur de l ' école et un rapport subtil avec la ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

